====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' architecture , c ' est l ' identité de notre pays pour les cinquante ans qui viennent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

